原來世上真係有平行時空嘅存在

發生咗咁政治事件，本人一直都有了解。但一直都覺得講咗4 5個月應該冇平行時空嘅人㗎。咁啱身邊有個藍屍朋友突然喺群組喥放藍料，我頂唔撚順問佢知唔知一百萬人上街為咩。
佢嘅答案(本人毒撚)

屌!連條條例叫咩名都唔知真係匪夷所思!
係佢，帶領咗我去另一個世界觀。真係有平行時空㗎!

BG男定女

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

女啊

點解我睇唔明佢up乜

1999